盧偉聰你個仆街你同我快撚d下台！！

仲有果個二佬鄧炳強都要下台

識得用共產黨人民鬧人民手段，不愧浦東出產

下台咁便宜佢 屌佢老母啦

屌你老母 真正暴徒唔撚去拉同保護市民，相反拉鳩啲「暴徒」同打鳩啲手無寸鐵嘅市民

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

香港真係無架啦

Push